泰反政府領袖：改革王室寸步不讓

節錄

泰反政府領袖：改革王室寸步不讓

■泰國人權律師阿農（右二）與三名示威戰友前日步出監獄時，一同舉起三指抗爭手勢。

泰國反政府示威領袖、人權律師阿農前日表明，不會在改革王室這項訴求上讓步，又指如月中的國會會議不通過示威者要求的修憲，將會在國會外發起示威。

復會後修憲不果將示威

警方向法庭要求延長關押阿農與另外三名示威者領袖被拒，他們前日在曼谷一個監獄獲釋。警方就多場示威集會向他們提出多項起訴，包括非法使用大聲公煽動公眾。

阿農向在場過百名支持者說：「當國會復會後沒有通過修憲，我們會親手關閉國會。」。。。。。。。。。。。。。，「暴力不是答案。我們的對手也會知道。和平、真誠和人性是我們的原則」。

示威者認為王室擁有太多權力；王室支持者就認為憲法是國家的靈魂，。。。。。。。。。

美聯社

支持 死幾多人都唔可以讓 要俾政權知道決心

香港人就係輸呢樣

今時今日民主都敵唔過人民幣